人間有愛啊hku九龍塘站男仔入黎！

唔知你睇唔睇到
多謝你
我會努力架

頂標題出得好差 係好似係著住hku soc work hoodie 係九龍塘落車既男仔

未講完 你有眼屎

屌你老母

樓主係九龍塘比狗屌然後獲救開post??

唔洗客氣，加油

仆你個街

如果你係靚女
下次小心

如果你係又醜又肥
sorry我唔係你要搵既人

小咩心
btw矮肥毒柒

下星期三同樣時間同樣地點見啦

898

下星期你唔會見到我

787

發姣？

暗瘡肥婆收皮啦嚇撚死人

對不起

死姣婆 幫你小小野就發閪姣 早知唔幫

唔好俾我再見到你插到屎忽開花

加油啦 平時我都唔睇連登
班fd po 上group 先引到我上黎
考maths 記得放鬆啲就ok

真係你？！

相識！？

打錯字啊柒頭

屌 係喎
唔緊要 見證到連登相認
可能係一段戀情既誕生

oh

收皮啦

係呀 我睇到嚇左跳
温書啦大把野等緊你

介女高手

擺酒預埋我去飲

竟然相認到
留名

記得請哂一眾連登巴打

留名有份去飲

下文呢？

已經去返九龍塘深入撩解

屌咗未

呢啲post竟然相認到
上咁耐高登/連登第一次見

擺酒記住請我

一定好靚仔